放 15/6 側田演唱會 兩張

780 + 手續費

兩張連位

有意留tg